忍術，體術，忍體術，仙術，幻術 點排??

邊種最勁??

無得排

口遁

巫術

幻術》仙術〉忍體術》體術〉忍術
假設1on1情況下

去到後面 幻術都唔幻術
全部都有物埋傷害
飛天囤地

陳茂波嘅幻術應該幾勁
囤地囤到咁勁

血統最勁

瞳術

外科手術呢

Fail
正確答案係
六道封印術 >六道幻術>六道仙術=六道體術 》 幻=忍=體術

樓主提供既選項有冇依幾個？

鼬望你一眼, 就KO了

多重影分身術

可以打多幾份工

幻術好屈

咀遁最勁, 齋UP 唔洗打

如果對手係凱，體會唔會>>all ?

參考斑爺
體術無撚用架

雷切>千鳥>all

正路
1個s級1個a級

戰術>all